點解女仔咁鍾意扭計

我明係情趣黎 但係郁d 又話我串佢鬧佢駁咀
有時連點解死都唔知
有無人明
我自問對佢已經好好
有無人可以教下我點對佢再好d

驚講錯野 講少d 又話我hea 佢

喂啊！！！！！
魚！！！！！

再扭兩下個身 見到都想打

魚咩魚

你噏乜

有兩條女擺低負皮又唔教下我

下 你腎㗎原來

如果你睇到不如話我知咩事

撒嬌咋

我知，但點氹啊

做乜姐
拍拖係咁架啦。你係唔係唔愛我？
你都唔明我嘅。

我要飲黑糖珍珠奶茶

妹豬，乖啦
明明我好錫你好愛你

想你氹姐
摸下佢頭攬下佢已經冇事啦

廿幾歲仔無乜點拍過拖
佢話玩下乍喎 你咁都唔氹我既？

表演黎
演到幾咁著緊你

縱壞左